Iq題 迪麗熱巴+李佳芯=

如題

估啲乜嘢先得㗎

咩都得

永遠都冇你份屌

人名

Dele alli...?

Dele Alli

阿里巴巴

此post完